你同我意見唔同，我要公審你！

道不同不相為謀 志不同不相為友

人地咩意見關你鬼事咩？
屌90後都要比你開post講
宜家連意見唔同都要公審人
真係痴撚線
係呀講緊你呀關愛座
係咪想話我係5毛？

入list!

ching宜家仲有冇狙擊牙漿？

關狗

兒 夜 依 野 ～

最好笑係捉隻上班台五毛要po喺時事台度公審，正一縮頭烏龜黎

呢句你對政府講定乜？
港獨一樣係意見呀，但一講政府即刻想對你又拉又鎖

佢對你有威脅？講親支反港言論冇問題？

香港一直捍衛既言論自由係咩黎？
支持港獨既就講得
親支反港既就唔講得
公就我贏 字就你輸

.

樓豬熱狗

架陣連登我地大佬關愛座hunter睇晒 連仔都要忌佢三分

波台清泉

我民建連義工

樓主小心俾關sir批鬥

誰怕誰？

push

五毛綠帽俠

唔好以己度人

鍵國後清算
鍵國後清算

我真係好撚驚

靚女先踩ok?

記住要po係時事台，千祈唔好流出ig俾條女見到

冇話唔可以講，直接屌你啫

學某波台狗咁講
上網咁認真做咩wo

5毛波台狗

關囝呢

推到佢入

關囝入黎會捉佢所謂5毛轉移視線

佢會唔會去緊個咩波台起底post搵下有冇樓主

關ching可能逐個po scan緊

樓主柏洋

言者無罪，聞者足戒

pish